# JavaScript &ndash; warsztaty
## ToDo

Napisz listę zadań do zrobienia. Strona ma spełniać następujące założenia:

1. Po wpisaniu zadania i naciśnięciu guzika ```Add task``` do listy ma zostać dodane nowe zadanie (z wpisaną odpowiednią treścią). Jednocześnie ma się wyświetlić guzik służący do oznaczenia tego zadania jako zrobione oraz guzikiem służący do usunięcia tego zadania (przykładowe zadanie jest zakomentowane w HTML).
2. Po naciśnięciu na guzik ```Complete``` treść zadania ma się zmienić na kolor czerwony (jeżeli zadanie jest zrobione). Po ponownym naciśnieciu zadanie wraca do koloru domyślnego (czyli oznaczającego zadanie niezrobione).
3. Po naciśnieciu guzika ```Delete``` zadanie ma zniknąć z listy.
4. Po naciśnięciu guzika ```Remove finished tasks``` wszystkie zrobione zadania mają zniknąć z listy.
5. Zadanie może być dodane tylko gdy jego treść ma więcej niż pięć, a mniej niż sto znaków.
6. Po dodaniu zadania wartość inputa ma się zerować.
7. Ponad listą ma się znajdować licznik pokazujący, ile zadań zostało nam do zrobienia.

### Dla chętnych (z gwiazdką):
Dodaj do strony drugi **input**, w którym będzie można wpisać priorytet zadania (liczba całkowita od **1** do **10**).
Podczas dodawania zadania musi być ono dodane w odpowiednie miejsce na liście (zadania z priorytetem **10** na samej górze, zadania z priorytetem **0** na samym dole listy).

## Pamiętaj:
Zaplanuj wcześniej swoją pracę i rozpisz ją na etapy (podobnie jak w poprzednich zadaniach).
Nie rób wszystkiego na raz!
